我依家係華記正撚樣門口

有乜好做？

大裝修

無

Hit and run

你開得呢個post 仲想有咩做...

幫佢印傳單 中國同胞免費

推呢個

日本？

痴貼紙

google 俾個好評，有咁好得咁好

如瘋極力推薦一生必到嘅十大東京餐廳

幫佢趕客, 邊個人行入去就鬧柒佢

送曱甴比佢

呢個一定要推

借位一用
（Twitter 要人）美國同加拿大議員響人權日不斷提香港！

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

正野

好似港航咁夾硬標籤做港獨茶餐廳，之後就可以食花生

條撚樣出返黎未？之前好似話扣留係新加波？

蟲之呼吸啦

喺佢舖頭對面開間舖賣叻沙海南雞飯

舖頭名叫華記日日食（焗住）

佢間嘢唔係喺日本逃稅定點咩, 未比人清算?

補多句 共建藍色經濟圈

放曱甴啦
要德國嗰種wo

推比周庭知,請佢向日本友解釋呢間係撐黑警,呼籲日本友擺食,係佢門口派文宣

地址:〒162-0843 東京都新宿区市谷田町３丁目２